{
  "Player Stats": "角色狀態",
  "Others": "其他",
  "Skill Quest Points": "技能任務點數",
  "Type your in-game name here...": "在這裡輸入您的遊戲ID...",
  "Access": "接取",
  "Qty": "數量",
  "Reward Point": "獎勵點數",
  "u/l of Level": "等級上限",
  "u/l of Point": "點數上限",
  "Filter": "遮罩",
  "Player not found : ": "找不到玩家 : ",
  "Needed": "需求",
  "Quests": "任務",
  "Skill Quest": "技能任務",
  "Loot": "戰利品",
  "Presents": "禮物",
  "Easter Eggs": "復活節彩蛋",
  "Sunken Treasure": "深海寶藏",
  "Valentine's Present": "情人節禮物",
  "Rose Chest": "玫瑰箱",
  "More": "更多",
  "Reward (pick 1 by random)": "獎勵（隨機選1）",
  "Actual Rate": "實際機率",
  "Rate": "機率",
  "Page Not Found.": "找不到頁面。",
  "Expected Value": "期望值",
  "Death's Deal": "死亡交易",
  "_TOTAL_ items in total": "共 _TOTAL_ 件物品",
  "Rate is _RATE_% each": "每件機率為 _RATE_%",
  "Retaliation Chest": "復仇箱子",
  "Hunting Reward Chest": "狩獵報酬箱子",
  "info-hs": "搜尋遊戲中的排行榜並填入表格。如果技能等級不超過30會得到等級1。",
  "info-ver": "遊戲資料必須由管理者手動更新，如果版本過舊這裡會顯示警告。<br><span class='fas fa-check-circle icon-ver-ok'></span>:版本一致。<br><span class='fas fa-exclamation-triangle icon-ver-danger'></span>:版本過期。<br><span class='fas fa-question-circle icon-ver-warnnig'></span>:找不到版本資訊。",
  "About": "關於",
  "Party Quest": "組隊任務",
  "Chage Logs": "更新日誌",
  "wTable": {
    "emptyTable": "查無數據",
    "info": "顯示第 _START_ 至 _END_ 項結果，共 _TOTAL_ 項",
    "infoEmpty": "顯示第 0 至 0 項結果，共 0 項",
    "infoFiltered": "(從 _MAX_ 項結果中過濾)",
    "lengthMenu": "顯示 _MENU_ 項結果",
    "loadingRecords": "載入中...",
    "processing": "處理中...",
    "search": "搜尋:",
    "zeroRecords": "沒有符合的結果",
    "paginate": {
      "first": "第一頁",
      "last": "最後一頁",
      "next": "下一頁",
      "previous": "上一頁"
    },
    "aria": { "sortAscending": ": 升冪排列", "sortDescending": ": 降冪排列" }
  }
}
